澳門女「想一起舒服」 台男纏綿3天竟挨告

台北一名簡姓男子透過網路認識另名思想開放的澳門籍女子，2人以公婆相稱，女方常傳鹹濕訊息給簡男，像是「老公舔」、「如果老公用硬硬的頭頭來磨妹妹，一定會受不了」，有一回女子搭機來台找簡男，2人連續3天溺在床上纏綿，不料女子返回澳門後，突然來台告簡男性侵，但台北地檢署認定簡男罪證不足，將他不起訴。
檢警查出，26歲的簡姓男子透過網路遊戲認識同齡的澳門籍女網友，2人時常在遊戲裡併肩作戰，因此培養出好默契，愛苗也在每次的戰鬥中慢慢滋長，最後不僅以公婆相稱，還時常互傳極度鹹濕的對話，弄得2人心裡都癢癢的，最後網路交往已無法滿足彼此渴望，因此約定見面互訴衷情。
去年11月間，女子搭機來台灣旅遊，簡男得知後樂不可支，不僅親自接機、還安排她住進日暉酒店，3天後女子搭機返回澳門，簡男送走她後，還傳LINE給她「謝謝你這幾天的陪伴」，沒想到5天後女子再度來台，這回他沒找簡男接機、安排旅館，反而直接到警局報案。
女子指控，當她第1天來台灣與其他網友相聚用餐後，當晚與簡男一同前往簡男安排的旅店休息，等到隔天凌晨，簡男突然試圖吻她，她把頭轉開，簡男卻開始對她上下其手，還不顧她不斷的用手推開，對她性侵得逞。
簡男則大聲喊冤，表示當天他接女方到飯店後，2人一起外出用餐，傍晚再回到飯店洗完澡就上床嘿咻，對方還主動幫他打手槍，2人就睡著了，等到晚上9點多醒來，2人又做了一次，才再度入睡。
簡男說，隔天清晨1點多，女方說肚子餓，他去便利商店買了飯、草莓牛奶及茶葉蛋回房，用完餐後2人再度進入夢鄉，等到早上9點左右，他吻醒女方後，2人又交織在一起，完事後才一起外出用餐。
簡男堅稱每1次愛愛都沒有違背對方的意願，沒想到女子返回澳門後，懷疑他盜取她的網路遊戲帳號，他雖否認但女方不相信，可能為此來台提告。
為了釐清事實，檢察官傳了告訴人在台灣曾見面的女網友，這名女子證稱，告訴人在離台前與她一起用餐，並未提到遭到性侵一事，另外依照告訴人的說法，當她受到侵害後簡男熟睡在床上時，她也未向外界求助或逃離，甚至多次讓簡男進出房間，也與一般性侵情狀相悖。
檢察官勘驗2人LINE對話記錄，發現女子曾傳相當鹹濕的對話給簡男，像是「老公舔、舔得癢癢的、老公有沒有搭帳篷？」「老婆想要跟你一起舒服呢、如果老公用硬硬的頭頭來磨妹妹、一定會受不了。」簡男也熱情的回她，「我想要看蝴蝶」、「我褲子很緊，很不舒服」等。
檢察官認為，告訴人返回澳門後，竟質問簡男為何盜取她的帳號，反而不是先問他為何性侵，顯與常情不符，此外並無其他具體事證可以證明簡男涉性侵，因此將他不起訴。（呂志明／台北報導）

呢一分計台灣定澳門

台灣

隻澳門雞咁撚淫

垃圾澳門閪

無分，因為唔入

估錯記者

VAR判越位在先
入球無效

台灣澳門各得一分啦
打和！ Super !

澳門省中台灣改變方向入網

所以話
全部女人都係雞

痴撚線女人 澳門全部都係雞

越想越不對勁

睇完篇文似係返到澳門比條仔發現偷食，返轉頭想屈錢

澳門女啲身材普遍有睇頭過港女

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

唔起訴就算？ 大佬 你插水都冇黃牌？

計咗咁耐分
有無個龍虎榜睇睇

唔洗睇

新北市跑贏大市

新北市就好似德甲入面拜仁咁